# cac lai tui dung rac tren thi truong

Môi trường ngày càng một ô nhiễm trầm trọng bởi tác động của con người. Để có thể chung sống hòa bình và phát triển bền vững chúng ta cần chung tay giảm thiểu những tác động xấu đến môi trường xung quanh. Rác thải là một trong những nguyên nhân gây n